{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69444&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주퍼즈빌풀빌라"
    },
    "text": "我が宿泊施設はフルビラ形式で運営され、各客室は個別庭とバーベキュー施設、個別暖房を提供します。 周辺にはファンリダンキル、普門観光団地、慶州ワールドなど有名な観光地があり、旅行中に楽しい時間を過ごすことができます。 普門観光団地は車で5分、慶州ワールドは車で6分、ファンリダンキルは車で27分の距離に位置しています。 案内事項としては防疫が実施され、手指消毒剤やマスクの着用も義務付けられています。 入室は午後5時以降で、退室は12時です。 無料Wi-Fi利用と禁煙客室、駐車が可能で、客室紹介はパズビルA、Bは個別プールがあり、パズビルCは屋外露天風呂が利用できます。 ただし、屋外プールと露天風呂は11月22日から3月3日まで運営しておりません。 ご利用時間は24時までで、追加費用は当日現地にてお支払いください。 客室のご利用にあたっては、最大人数の超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の同伴など一部制限事項があり、火災危険物質の使用も制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報は事情により変更される場合があります。 オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような形式で運営されていますか？",
            "answer": "私たちの宿泊施設はフルビラ形式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別庭とバーベキュー施設、個別暖房が備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような有名な観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはファンリダンキル、普門観光団地、慶州ワールドなど有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "普門観光団地や慶州ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "普門観光団地までは車で5分、慶州ワールドまでは車で6分です。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫対策が実施されていますか？",
            "answer": "手指消毒剤やマスクの着用が義務付けられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi利用と禁煙客室、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "各客室の特徴について教えてください。",
            "answer": "パズビルA、Bは個別プールがあり、パズビルCは屋外露天風呂が利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールと露天風呂の利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールと露天風呂は11月22日から3月3日まで運営されておりません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用制限事項には何がありますか？",
            "answer": "最大人数の超過、肉類・天ぷら類・魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の同伴などが制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 534
    }
}